到底德福果兩個cs有無比客聊過屌西

正撚到

屌你老母

sor
我sp黎

無圖，睇埋係伯母比人聊屌西

伯母成日聊我屌西就知

認真
真喺幾正

日日見

有次見佢調左去淘大坐

我知你講邊個，真係幾正，不過厚pad

落扶手電梯個度？

圖呢 不過成日經過都有見過

屌你無味成班純文字討論

樓主老母就一定成日俾人問價

唔知係咪仲係兩年前個個
幾正 不過問佢野好閪

有時坐二期

樓主老母一定成日俾人屌西

圖又冇
乜柒都冇
想點？

starbucks左邊個個？

正撚到痴線 求圖

個兩個cs就唔知有冇
我剩係知樓主老母好快有

圖都冇就收鳩皮啦

無圖 講咩都得啦

有冇人救救樓主母親

咁撚多個邊個呀

講左咁耐圖都無張

通常兩個拍住當更,一放假就有條仔頂

問你有冇圖講撚埋d無謂野做乜9

厚妝都仆街

有fd識講過

利申

屌過

條女姓李

日日行過都見到
一個高質D但厚粉
另一個冇咁靚勝在夠純
一陣收工又去視姦下先

無圖已成習慣

Katie定細細粒個個

伯母都幾撚正

屌 我都有留意

早班有個高高瘦瘦好似空姐，我成日係上面𥄫佢條黑絲腿

晚班個幾個一般般

細粒個個幾撚正喎

有次見到個男經理扮執野鳥低身𥄫佢條腿

嚴選邊到既cs最高質

朝晚返放工都一定要望一望 心裡面會同佢地講早晨再見

講咁耐 無一個影過佢地

九龍灣既人咁渣 ga

肉絲黎

圖呢hi你

渣ga

救樓主老母

CHING做到野

利申：成曰影佢地啲相打J

毒撚淆底

二期定一期

多數一,有時二,但二期果兩個都幾正

佢地好似會𨍭位例如朝早坐一期下畫坐二期
有兩個特別正，岩
我影得多比佢地成曰啤住
其實係地鐵商場制服其他地鐡商埸都係咁著
但德福女特別正

小心啲男security 佢地睇到實
Btw,重有冇？PM我交換

但我影啲女條麻甩經理就成曰啤住我😡

之前同事
不過好濃妝 特別Stephanie

ig ?

Facebook or IG please

好想要佢地著過嘅薄肉絲打J

有圖先係真巴打

以為有幾靚，係ok但不至於講得咁誇張

未出曬，有兩個真係好好J，特別係隻腳
肉絲淫高根

德福都叫正

碎料到

有咩地方堆介

我對奶巴打高質會員

咁都叫正

嘩咁都叫好撚正，屌你成世未屌過閪咁
叫你屌就話唔好咁高要求姐，以家叫你望下女都要求咁低，話正果班一定青黎

啲樣

agree

金鐘太古d cs仲正
仲有圓方d cs 好撚正

為左睇圖推自己老母出黎比人屌
不孝啊你

掛住索佢地 無影相 大家屌輕力d

痴線佬
Btw 我屌

老老豆豆一般貨色姐
不過我屌

咁都叫正 唔撚係掛

我記得佢係細細粒 又純又靚
不過成個月冇去德福 唔記得個樣

呢個都唔係好正姐 仲有個細細粒 好瘦 面尖尖仲正
不過睇落厚粉 睇落好似3x

Match!

邊個？

講緊商場CS無乜邊個夠佢地黎

Starbucks隔離有條友正到，上星期日去問路，我同佢眼望眼，過咗電，好正

我都成曰去個頭影野

岩岩路過…
吊…男人黎嘅

九點半後得男CS當值
女：朝早-》夜晚九點左右

巴打你係咪係果到做

多d圖，這是不對的，要多找幾幅

e d 咪高計po lor

唔係

人地公司又要做野
多得你地唔少

打份工都預到痴漢

d圖豬到閪咁喎ching

影到我以前同學咁撚柒

係咪有咩誤會？

好柒

荃灣城市中心見過一個cs好撚靚 但冇圖 淨係見過一次

麻麻咋喎，元朗Yoho間Jack Wills有個高嘅女sales先叫正

啲圖真係

實地考察過就知真係正

樓豬平時屌開豬閪？

Agger

等你影相分享

冇錯

同埋d 相都冇影到最靚果個

我覺得最靚個個應該係starbucks個到

唔覺d圖似佢

Sor純文字討論

嗰條女超厚粉嗰日問佢嘢，佢畫個紅眼影，唔講以為藝妓cosplay定點

呢個正

好想係佢面前就哥咁入錢入爆佢個捐款箱

有冇巴打去影下佢，分享下

之前有個仲正d, 不過呢幾個月都無見過佢

我知巴打講邊個
之前份工送野去德福果陣要係果到「給」一個鐘免費八達通 維持左九個月
熟左其實幾好傾 唔熟你先覺得佢閪面 見無咩人時佢同男女都傾得

摩牙

上次買Starbucks 係度等緊
見到一對夫婦問嘢 問megabox點去
佢好不屑咁答佢哋 佢哋走咗之後
佢個白眼反到眼珠都見唔到

不行鳥

今朝番工,8點40分咁上下經過見到有個啊叔"HOW"一"HOW"張台跟住走
應該個啊叔同條女都幾熟,就上面張圖個個

有冇巴打影過佢地，分享下

之前夜晚經過二期
見到兩個女cs
見周圍冇嘜人
一齊係到唱歌

著肉絲？

KATIE CHAN係矮D靚D個個
KRIS LAI好似係高D個個
仲有個好似叫TRACY

Ching你好似真係好like佢地

有冇佢地facebook

搵左好耐都搵唔到

前世未撚見過女咩

呢個po好癲

痴撚線真係影人

有冇兄弟有影佢地? share 下!
比多幾張大家，求佢地Facebook

推

留名睇連登仔個個制衝去問佢野

好痴漢feel

人地聽日要返工

每次行過都忍唔住影下佢地，拎返屋企J

咁多人都敢影

等佢地去toilet

問定影?

ching 夠哂變態
不過我鐘意

一日啦 有冇多d圖

係囉等你share

靚果兩個依家多數坐手袋鋪對面

搵萬零蚊仲要畀班痴漢視姦

唔係請你做咩

屌你，咪撚咁痴線啦

當事人知道左有痴線佬未

個到難影啲，我影Starbucks 果邊多
企Starbucks 收銀處易影好多

MTR叫得佢地著短裙肉絲豆零踭都係吸引人視姦姐

佢已經有介心，拎手機行近小小已望實
我一於小理照影

要用隱蔽鏡頭

巴打你有影開？

之前德福班cs唔着黑絲 個post出左之後有着

邊到靚呀？

睇過真人未個樣夠串又靚

有冇人想真係去聊下

做左幾年啦

你係本人？

成日經德福

有冇佢地fb?

夏天著肉絲，冬天黑絲

好想去瘋狂問下野

我只係有興趣影，但唔易搵幾會
其他MTR Mall 啲女CS都唔夠德福呢班正，重成曰玩鞋

坐2期 定starfuck 個到？

發現鳥

Starbucks 果兩個多

痴撚線

好撚變態
But I like

屌 真係好撚癲

每日一影
其他都介心好強下

照影

估唔到連登有咁多巴打有留意開佢地，有冇其他人share 下佢地啲偷拍相

仲正撚過 big4 audit d女

咁明目張膽

點同，成班CS都好正，個個肉絲短裙

唔知係咪近狗鐵總部，班高層

有冇巴打影開，分享下

企咗一日隻腳一定好臭

The one仲正

好普通

腳的汗水味再加埋暖暖的體溫
好想奶

尖咀中環個啲仲正啦

好想奶佢地對肉絲

成班都癡撚線.行為完全騷擾到人
利申：想識

唔知 以為佢做雞畀你地睇中

唔好話IFC 樓下個班ca...

一期果班

呢種質素朗豪坊、apm、landmark east都有，想要好啲嘅，酒店會有
btw，我覺得樓主唔係睇樣，係睇腳

樓主對德福囡囡既係感情
睇樣就叫雞la

冇錯，肉絲短裙

同理影佢地個陣，差啲被發現嘅快感
德福呢班囡囡警覺性好重

咁撚痴線當住面都影
係人都警覺高

影開其他商場CS 女女都唔係咁
淨係德福呢班淫西反應咁大，我鍾意!

靚女乜咁怕羞丫

巴打真係痴撚線

影到咁濛, 你去扮遊客問野, 之後讚佢好幫到手 問可唔可以同佢影相 咪有張清楚架囉

但我只係想影腳

德福妹妹你走唔甩嘅

屌 樓上果條友真人係咪死毒撚黎

影完扲返去慢慢J

我聊你老母屌西呀

當事人 / 同事

係咪其中一條CS女女

我日日經過見到佢地都係閪面，不過好正常，有人無端端向你9笑先驚

我係你 就 Report to manager

伏擊影腳個位巴打

樓上位巴打日日咁影會唔會班cs 已經認得你

未驚過

Yeah come on

你班毒撚 唔好再影我條女

你就好啦曰曰同條女玩制服肉絲
我係要影丫吹牙

收工拿？等左你好耐喇

對奶巴打

對奶巴打你日日都去德福?

好勤力

其實佢就係 男 CS

失望..........

唔係～ 不過去開就唔會放過班CS女女

屌你老味我個fd黎

邊個？等我影多幾張

send 個 POST 畀佢睇

記得話我知佢嘅反應喎

等左你好耐喇

好撚癲

跟左好耐

大佬唔好咁痴線啦

一般啦

有圖有真相

好撚痴線

陳永仁2世

冇佢咁勁

影我對奶個樣出黎啦

正皮俾有圖

咁易影到 只有我影德福靚女

巴打好狼死

巴打果然勁

等我去影返巴打先

影我把撚，影都影德福班靚女啦

ching讀太空人？

等睇d 女報警

要報報左好耐啦，識佢嘅比呢個post佢睇

巴打今日無新圖

Cls

ching m男黎

空襲德福女女

樓主真係痴撚線

兩個人嚟架

不過樓主都係痴線 你又啱左既

働くオンナ德福妹妹

樓主保重，小心啲女女報驚拉你

屌唔好再搞我小學同學啦，話比佢聽先

邊個?～Quote張圖出嚟

屌，有個係我中同
連登咁撚多變態痴漢

邊個?～Quote張圖出嚟!

我只留意到學生妹

今日無新圖

對奶好廢

係咪今日再去已經俾人拉左?

德福CS妹妹，你對肉絲好撚正 賣比我得唔得

好想奶佢地對肉絲腳

集集追

唔好得個睇字～影下, share下

圖呢

等你/其他巴打share 下，我upload 左好多

屌係咪真係有咁多毒撚痴漢
喺廁所門口等人咁仆街都有
唔洗番工架？

德福班囡囡真係好撚正

屌 肯定係果頭住/讀緊書先咁撚得閒

點解可以推到咁，其實普通女仔黎

咁都叫正？只可以講唔係太差

我第一次爬帖爬到咁心驚膽跳🌝

dllm 死癡漢 咪搞人返工喇

呢條囡我成曰影

一係無圖 一係多過頭

巳經mark 底曬放lunch 同去toilet 時間，邊個座一期同二期都mark 曬

第一次有圖都咁多負皮

你地班友仔一路負皮一路拎德福妹妹啲相打J👍

。。

CLS

對奶巴打係咪係vtc番學

好變態

Katie先最正

有冇全名想搵佢FB?

只係知佢叫KATIE CHAN
你行開經過問佢囉

影佢就有份 腳

今日竟然冇圖

快
咁多個CS我真係覺得KATIE係最正
琴日收工見到佢坐一期

叫我條女小心d先

痴線佬

相呢
今日要去大業街 點知去到德福唔識去

呢啲都靚
中環金鐘尖咀九龍塘個啲cs先正

好正 巴打仲有冇多d圖

痴線

真痴漢

邊個？我有無POST過？

BTW又去廁所?!你走唔甩嘅

開頭見到有圖覺得我對奶係真男人
到見到你日日影真係好撚心寒

ching住德福？

寒你地又入嚟睇，你地班麻甩仔～ 重負皮我
無心幾POST喇

呢個係KATIE

影爆佢～但佢最難影行近D已經有反應

ZOOM埋D先, Katie Chan

好撚痴線，咁得閒日日去影人

可能佢返 港鐵工 or 讀 IVE

似讀vtc cccu space先咁得閒

可能係廢中

睇你地就睇啦，唔好理我點解有時間影

對奶 的下場

影裙底？我冇咁on 9 重開flash? 不了

後面兩個係唔係巴打黎

中學同學

癲

呢個姓李嫁喎

依個post可以增加德福人流
利申地鐵經過九龍灣忍唔住出一出左閘

日日都有圖

Katie Lee?

有冇入去影分享下

風頭火勢 一陣當左我係你咪食晒d罪名

搵到其中一個fb

Share please

PM please

係咪呢個？PM 我

一般質素都吹到女神咁款

呢班德福CS搞到我射左唔小

真係好變態

唔係咁記得啦,總之佢就叫KATIE啦
佢今朝坐1期

變態佬口味真係同一般唔一樣

有冇人share 佢地FB account, 有FB我有相同大家share

自從樓豬個post
德福個場旺左勁多

成班麻甩佬睇腳？
快啲除對肉絲比我當回報。。。帶旺個埸喎
想狂嗅對臭肉絲

是多卡

條友偷圖

二期舊CS counter

正皮比你既毅力

佢兩個勁爛口 個時見住佢比個廢老屌完之後 係counter狂屌鳩人地老母 而我正正企左係Starbucks聽到曬

唔出奇 依d工都係mk妹做

你班友痴撚線嫁
一陣搞到人地唔做冇得望

唔知點解見到呢d肉絲腿 我想睇佢地玩放尿play

返服務性行業唔叛粗發洩下唔得喎，
唔係正面屌個客就得啦

而家德福個counter好似多左個男保安

哦, 人地 被客無理屌老母就好似係合理事情

人地背後屌返人地老母就係勁爛口 ?

嗰個就係 對奶

男保安（或者叫男CS）係係D女女去廁所／Lunch時頂住先
通常個係兩女或者一男一女

正評係比貼圖個巴打嘅

佢地睇到呢個po會有咩感覺呢

視姦感覺
肉絲臭西

佢地玩唔玩鞋 一定勁臭

陣間搞到人地唔撚做就真係多得你唔小

唔做大把女做，又一對肉絲腳

巴打，你唔好咁痴線喇

佢地而家好有警覺性

岩岩畢業 大把靚腳妹妹去比人視姦

返份工都要俾痴漢起底

真？型容下。。。

淘大星期日果個先正

有冇相

好撚慘 屌打份工姐

痴撚線條女又唔係靚

日日德福番工 有冇人想睇新相

有,請share

痴撚線
調轉頭個個係你女朋友有咩感受
屌你老母樓主

好撚正呀屌

如果我女朋友有咁正就好。
利申 單身

班CS就換淫肉絲
相機又出動

1定2期呀
黑絲黎喎

就換，通常五月夏天肉絲
等你丫德福淫CS

留名

掛住傾計

屌你地班仆街搞到而家多左個阿叔駐場

邊忽靚

嘩屌
好恐怖
之前仲考慮下遲d in呢份工

長駐？
認真咩？

strong post lm

後入？

等你著滑滑嘅肉絲包著個西，夏天出曬汗比我影

呢個post 好得人驚

個阿叔就好曰日有得昅女

cls

你講你自己啊

飲尿喎

有冇人可以匯報下德福Counter係咪多左Security長駐

做乜呀個post...
毒J好恐怖

班德福囡囡CS咁正，又係九龍灣。。。
要小心小心
除撚左對絲襪佢

唔係收十點咩
點會咁夜都喺果度

佢地大約九點九左右收工換衫

杏花新城條女正d喎
有時星期日朝條女幫我吸車飛

奶巴打
好耐都冇新圖喇喎

巴打既種種行為....
你唔會係1米67, 30歲嗎..?

番簡強係樓主

收工拿，對肉絲好靚喎，除比我得唔得
小心九龍灣色魔丫

痴線成班毒撚見人露少少腳就打晒飛機
香港男人真係無撚用

極懷疑167疑犯係依個post其中一個

Tracy

好撚正
好想索佢腳板

咁都比你認到

Btw 有冇人有佢地Facebook?

tracy嚟講
Tracy朱正啲

有冇Facebook?

等左佢好耐先影到

換埋黑絲J死人咩

薄肉絲重好J
若隱若現
夏天佢地著薄肉絲

伯母真陰公生無仆街出黎都算 仲要累到千人插比你仆街仔累到

???
咩料？有圖喎

J左咁耐肉絲 j下黑絲

有冇人行過可以影下分享下